[八婆女團] T-ara工作人員怒斥花英姊妹上Taxi扮慘

韓國女團T-ara在5年前，因為前成員花英（又譯：和榮）疑似被隊友排擠退隊，人氣名聲從此一落千丈，更慘被韓國網民黑足5年！時隔5年，花英和孖生姐姐孝英（又譯：孝榮）昨晚為tvN綜藝節目《現場脫口秀TAXI》（《Taxi the Talk Show》）擔任嘉賓，開腔提到當年退團離開T-ara一事，似乎對事件已經釋懷。不過隨後就有網民自稱是T-ara 5年前的工作人員，忍無可忍下公開花英當年扮作「受害者」的真相！T-ara的排擠事件時隔5年，再度成為網民的焦點。
在《TAXI》講到傷心處，花英忍不住落淚。（網上截圖）

在《TAXI》講到傷心處，花英忍不住落淚。（網上截圖）
在昨晚播出的《TAXI》中，花英剖白自己退團離開T-ara後的空白期足足達4年之久，有兩年更加完全沒有工作，而情緒低落的花英更常常把自己鎖在房間裡大哭，可謂非常慘情！不過在《TAXI》中，花英似乎已經看開，並淡然地表示：「覺得很可惜，不過回想起來，這是女人之間有充分可能發生的事情，當時成員們都還未成熟，還未成年的我也是如此，只是想着當歌手，但就不懂得待人處世。」

T-ara前工作人員公開孝英恐嚇雅凜的對話內容

在節目播出後，一名自稱是T-ara 5年前的工作人員就在網上發表長文大踢爆，表示自己非常看不過眼：「花英在當年裝作受害人，如今又擺出大仁大義的姿態，令我無法忍受！」該名工作人員公開一份5年前的《Kakao Talk》對話記錄，當中花英的姐姐孝英恐嚇當時的T-ara「忙內」成員雅凜（又譯：雅琳）：「等着我到《Music Bank》把你打到灰飛煙滅」、「把你的臉劃花，讓你無法上節目」，以惡毒的言詞恐嚇雅凜！

該位工作人員又表示，花英在2012年7月23日，在MBC《音樂中心》的待機室跑動時不慎扭傷腳，她在經理人陪同下到醫院接受X光檢查，醫生已稱花英沒有大礙。翌日，T-ara因為日本演唱會出國，當經理人去接花英時，卻發現花英打着石膏從家裡步出。經理人詢問下，花英表示和爸爸到了另一間醫院再次接受治療，當時醫生為她打上石膏。不過，花英在車內曾經脫下石膏，但在到達機場要面對記者時，花英又要求經理人為她重新帶上石膏，更要求準備輪椅。但由於霎時間無法找到輪椅，花英要求經理人攙扶步入機場，結果成功登上韓國Naver檢索第1位。

當年T-ara因為「排擠事件」、花英退團，人氣及名聲受到極大打擊！成員恩靜早前接受訪問時，亦表示明白T-ara已很難重回昔日的位置，叫粉絲心痛！（網上圖片）

該位工作人員對花英的行動表示非常不解，她又說到T-ara另一位成員孝敏第二天在Twitter上發文談到「意志的差異」，而其他成員紛紛留言轉發。工作人員分析指：「不論是何種原因，從結論上來看成員們都在指摘花英，這是誰也無法否認的事。」

工作人員指花英2012年出國去日本時，向經理人要求坐輪椅，但其實她的腳傷醫生也認為無需打石膏！（網上圖片） 工作人員指花英2012年出國去日本時，向經理人要求坐輪椅，但其實她的腳傷醫生也認為無需打石膏！（網上圖片）

不過事出必有因，T-ara前工作人員又補充指，花英在到達日本後亦有要求輪椅，又喊腳踝很痛無法走路。在工作人員的陪同下，花英在日本亦有到醫院接受治療，當時醫生亦指她的腳踝未至於要打上石膏！而花英在看完醫生後，竟然向工作人員表示想做美甲，希望回酒店！而當時其他T-ara成員正忙着為演唱會綵排，更因為花英拒絕上台而要重新更改舞步走位。結果因為花英一個人，80多名工作人員將本來2小時可以結束的綵排，延長至足足8小時！而最終花英在該場演唱會只參與了一首歌的表演。

至於T-ara前工作人員爆出的《Kakao Talk》對話記錄，則發生在演唱會結束回國後的《Music Bank》演出。工作人員講到，當時T-ara「忙內」成員雅凜接到短訊非常害怕！於是給隊內的姐姐們看了對話內容，並向她們求助，而這段對話亦因而被公開，很多當時的T-ara工作人員都知道這件事。工作人員的爆料，令5年前T-ara的「排擠事件」再度浮上水面，更令不少網民大呼震驚！

成隊都冇個好人

雅凜而家去左邊

淨係見到同南太玄傳緋聞
然後又疑似想自殺

tara都幾慘
明明當時勁紅

呢對八婆姊妹真係好仆街
間接搞散左隊野
當年成隊 除左居麗都係twitter屌9佢就知佢賤
恐嚇areum呢單真係唔知
又話areum屋企人過身跟住有精神病所以退團

聽講而家係大陸都好紅

冤枉左我地咁多年 條數點計先

之前我仲好中意佢地

之前最中意素妍但依家佢個樣整到好似公仔

係咪同exid同一間公司? 大陸果間乜鬼banana

孝敏

整容八婆團

係啊sis, 個老細好似叫王思聰

整容 假波
不過整得幾正

呢隊野d關係

Areum唔係話過花英最照顧佢咩

同埋個陣有kbs pd 出黎講說話，話花英俾人丟拐杖出門口，sistar Dasom 仲黎安慰佢架wo

依家先爆，顯然想做低花英啦

恐嚇嗰個係孝英
唔知關唔關花英事

或者大家都真係演技出眾

慘鬼慘馬
根本成團人都八婆
見ｄ唔啱嘴型就搞小動作踢走人
完全唔諗點樣去搞好關係

rolypoly最紅跌落谷底